初瓏姐呢個look好令。。。

黑絲

想吊

咪變態la

四十碎都嚟緊唔能吊啦

我屌你老母啊

落咗妝變牙毛 非黑

認真佢落咗妝個樣仲young

十四歲我都信啦

染咗金髮個樣老咗

你真係弱智
Fc ed

第一張好索

我都信

吊她黑絲腿

初瓏好能正

南泡勝在有初瓏!

你去望下apink showtime再亂up

4gaylo識西咩

好撚煩 你有冇第句==

諗到第二句我下次會講

老氣橫秋

正到仆街